# Distributed-information-systems-task1
Написать классы, обрабатывающие входной файл xml в архиве формата bzip2 (RU-NVS.osm.bz2) содержащий данные Open Street Map по Новосибирску используя StAX API. 
Программа должна подсчитать и выдать следующую статистику: 
Количество правок внесенных каждым пользователем (пользователь – кол-во правок) отсортированное в обратном порядке по количеству правок (атрибут user в тегах node). 
Количество уникальных имен ключей с количеством тегов ‘node’ помеченных ими (ключ – кол-во тегов содержащих этот ключ) 

